有冇人刪咗fb同ig app, 用web 版

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

account 都刪埋，邊止淨係app，你當唔用app就唔拎你資料?

你覺得用web版就冇拎你資料？
識人喺匡智做，留個位俾你？